正苦有劇本，我地都有主線劇本：九月春袋祭、十月国慶匯演

大家都知道，香港人無槍無炮，無人可以一時三刻解決正苦同中央
唯一可以做既，好老土，就係鬥長命，不斷令正苦犯錯，不斷削弱佢地既威信
所以一定要長遠之計去考慮
要記得，我地自己都有劇本！

聽日831，只係劇本既一部分
代表香港人不畏政府高壓反對，自發無大台既自由行
勇和結合，橫掃港島，然後(理想上)不被補不流血

跟住落黎既劇本
就係九月「機場春袋祭」
每個禮拜同和你飛、和你塞
直擊正苦經濟命脈

然後，就係十月一，国慶互放煙花大匯演
依個先係短期劇本既重頭戲
會做咩，相信大家一個月後會有明確答案

再落黎，就甚至係施政報告，11月區選，重推明日大愚等各種惡法
我地要用正苦鬥長命，適時重擊，然後待命，令正苦坐立不安，打唔響賣港算盤
依個就係我地既劇本
要鬥長命，做足劇本，就要不被捕不流血，仲要唔好中途offine

今日發生左好多事，相信黎緊九月會更凶險
大家唔可以自亂陣腳，貿然冒進
對家有無劇本都好，我地只要跟足自己既劇本，就已經夠

好人一生平安 光復香港 時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

１／１０

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

２／１０

支持

３／１０

４／１０

５／１０

６／１０

最期待10.1
約定大家 全民慶祝

佢個劇本係咪當所有人弱智架，正常少少的狗狗，都知係政府搵人斬佢地啦

示威者知道驚員幾時收工的，一早用左麻包袋啦

係呀都仲係麻包袋咋，用刀的野得政府請的人先會用的

７／１０

８／１０

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

９／１０

１０／１０

訓前推 祝各位聽日齊上齊落 安全回家